喺街市門口放塊牌話幫人買餸有冇得諗

係人都知班廢老最驚死
喺街市門口棟塊牌
平平哋收佢五十蚊
入去幫佢地買餸
有冇得諗

街市加盟 deliveroo

轉個頭d癈老屌返你轉頭 買唔中佢啲心水嘢

淨係幫一條廢老落單分分鐘用成個鐘